{"id": "1339935251037097984", "creation": 1608300433.0, "user_id": "218549904", "social_network": "twitter", "nsfw": false, "request": ["b26b9dbc-1c5a-4cd3-a3a6-c2f5a51ad0fc"], "metrics": {"b26b9dbc-1c5a-4cd3-a3a6-c2f5a51ad0fc": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, "text": "#Spain will begin to vaccinate the population within 10 days...\n\nPractice #Spanish reading news articles in #PracticaEspa\u00f1ol.\n\nhttps://t.co/3r7pYiFm1P\n\n#ELE #LearnSpanish #VacunaCOVID19 #COVID19 #Espa\u00f1a #Vaccine", "first_save": 1634559108.199414, "hashtags": ["#SPAIN", "#SPANISH", "#PRACTICAESPA\u00d1OL", "#ELE", "#LEARNSPANISH", "#VACUNACOVID19", "#COVID19", "#ESPA\u00d1A", "#VACCINE"]}